問心果句 呢首係咪最悲傷既動畫歌????????????

挑機

講音樂呀拿，唔好講套野鳩唔鳩

月之繭

呢首歌最熱血都俾你講到悲傷

開頭果段聽會想喊,好悲傷,諗起人類點解要互相殘殺